我雖然鍾意billie eilish但係

雖然佢喺我眼中好撚正大波得嚟又有才華
但係佢係白左支持敗登又鍾意俾大黑9屌

佢雖然多冇腦死忠但我係頭腦清晰嘅fans
唔好意思現任美國總統侵侵要反cup準備連任了

覺得佢太大波反而好怪

要不是侵侵照顧你們，白左完蛋了

real jeng

但係鍾意黐埋啲bbc度

佢份人咁瘋癲 , 係床上一定超淫 , 只有又長又粗既黑撚先喂得飽

more

I like the black guy, duh

啲腳趾咁白滑嘅

Billie 又有新搞作啦